MTR 又死

唔係咁開心呀話

咩事

今日死完，聽日返工時間又死

大家知咩事啦

平衡返香港節奏

唔批一地兩儉呀拿